% Template para relatorios da WIKKI BRASIL C. E. LTDA
% Autores:
%   Antonio de O. Samel Moraes
%   Jovani L. Favero
%

\PassOptionsToPackage{dvipsnames}{xcolor}
\documentclass[a4paper, 12pt, twoside]{style/Refrep}
\input{generalFormat/Preamble}
\renewcommand{\headrulewidth}{0.0pt}  % remove head line
\usepackage{graphics}
\usepackage[alf, bibjustif]{abntex2cite}
\usepackage{movie15}
\usepackage{graphicx}
\usepackage{media9}
\usepackage{adjustbox}
\usepackage{booktabs}
\usepackage{multirow}
\usepackage{ulem}


\title
{
    Relatório Técnico: Simulações CFD de Rateio/Confluência de Fluxos
}



\author
{
    Hugo Gabriel da Rocha Gonçalves \hspace{\linewidth} 
    Eng. Mecânico, UG.\hspace{\linewidth}

    Fernando Amaral Sarcinelli Garcia
    \hspace{\linewidth} 
    Eng. Mecânico, M. Sc.\hspace{\linewidth}

    Lucas Silva Cytrangulo
    \hspace{\linewidth} 
    Eng. Mecânico, B. Sc.\hspace{\linewidth}
    
    Mario Cesar Ito
    \hspace{\linewidth} 
    Eng. Mecânico, M. Sc.\hspace{\linewidth}
    
    Tatiane Franco Machado
    \hspace{\linewidth} 
    Eng. de Bioprocessos, M. Sc.\hspace{\linewidth}
    
    Supervisão: Antônio de Oliveira Moraes Samel
    \hspace{\linewidth} 
    Eng. Químico, D. Sc.
}
\contrato
{
   %?Serviços de Modelagem 3-D e Simulação Numérica (POCOS/EP/ITC)?
}

\category{Technical Report}
\palavraschave{solver}

\makeindex

\begin{document}
\dominitoc

    \hypersetup{pageanchor=false}
    \begin{titlepage}
        \input{documentBeginEnd/TitlePage}
    \end{titlepage}

    \tableofcontents
    \pagenumbering{gobble}% Remove page numbers (and reset to 1)
    \clearpage

%     \include{generalFormat/Conventions}
    \hypersetup{pageanchor=true}
    \input{generalFormat/HeadAndFoot}

%     \renewcommand\listingscaption{Listagem}

   \input{generalFormat/SymbolList}
   \input{chapters/nomenclature}

%----------------------------------------------
% Use \include{....} para inclusão de capítulos
%----------------------------------------------

      \include{chapters/introduction}
      \include{chapters/cenarios}
      \include{chapters/metodologia}
      \include{chapters/configuracao}
      \include{chapters/HCMA}
      \include{chapters/Accupulse}
      \include{chapters/Accupulse_OnOff}
      \include{chapters/SSV}
      \include{chapters/resultados_HCMA}
      \include{chapters/resultados_accupulse8}
      \include{chapters/resultados_SSV}
      \include{chapters/resultados_ICV_onOff}  
      \include{chapters/conclusao}

    
%     ....
%----------------------------------------------

%     \include{documentBeginEnd/Thanks}

%-------------------------------------------------------------------------------
% A lista de simbolos deve ser apropriadamente definida no arquivo 
% nomenclature.tex
%-------------------------------------------------------------------------------
  %\input{generalFormat/SymbolList}
  %\input{chapters/nomenclature}
    
    
%-------------------------------------------------------------------------------

%-------------------------------------------------------------------------------
%   As referencias devem ser fornecidas no arquivo Bibliograpy.bib
     \input{generalFormat/References}
%-------------------------------------------------------------------------------

%----------------------------------------------
%  Inclua seus apendices aqui
%----------------------------------------------
     \appendix
     \pagestyle{empty}
     \input{generalFormat/HeadAndFootAppendix}
     \include{chapters/apdx_insumos}
     \include{chapters/apdx_pressoes}
     \include{chapters/apdx_propag_desv}
     \include{chapters/apdx_sym}
     \include{chapters/apdx_malha}
     \include{chapters/apdx_esquemas}
     \include{chapters/apdx_algoritmos}
     \include{chapters/apdx_resultados}
      \include{chapters/apdx_PowerBI}
     
%----------------------------------------------

\end{document}
